笑緊果隻狗右手係咪拎左支槍出黎再放返入槍袋

左邊個條友一路推門應該心諗：屌你老母嗌嗌嗌出去打鳩佢地囉走住黎屌

係槍黎
開槍囉 等睇戲無腦警隊又玩鳩林鄭政府

道門又冇鎖 又要吠又唔敢出門